［1q題］張敬軒陳奕迅古巨基 邊個溝過劉曉波老婆？

陳奕迅

因為
.
.
.
.
劉霞共我曾愉快的憶記